4歲仔跌斷手腕召救護車 竟然等了9個鐘

悉尼送院後仍痛得大哭(互聯網)

(互聯網)

英國一名4歲男孩，意外從滑梯墮地，手腕骨折，他的母親召喚救護車，但竟等了9個鐘，救護車才來到。

居於埃塞克斯郡莫爾登(Maldon)的賴特太太(Jayne Wright)，上周五帶兩名兒子到公園玩，其中4歲小兒子悉尼(Sidney)不慎從2.4米(8呎)高的滑梯墮下，手腕受傷，痛至大哭。

賴特太太沒有開車，她於晚上8時半致電111召喚救護車，但等了3小時才收到回覆，到凌晨12時半，熱線有人致電她，建議她不如自行坐的士到醫院，但她指由於當日是復活節假期，的士費高達80鎊(約800港元)，所以寧願等救護車。

結果到清晨5時多，救護車才來到。賴特太太說，兩名救護員到來後即表示他們快夠鐘收工，又拒絕評估悉尼的傷勢，包括他是否骨折。她表示明白他們工作了一整夜，但實在太無禮貌。

悉尼送院後，證實手腕骨折，需要打嗎啡針止痛。賴特太太對悉尼受到的對待感到很不滿。她表示雖然今年也會接受救護員訓練，但對今次事件實在反感。

英格蘭東救護服務發言人對事件表示歉意，解釋當日由於太多人召喚救護車，他們需優先接送有性命危險的病人。

英國《每日郵報》

個老母都戇鳩

800蚊的士都唔肯比 姐係都唔係好危機啦 咁有咩好屌

呢個方法幾好，連接都唔接佢嚟醫院，咁就唔使喺醫院嘈

佢嘈就禮貌地回應：跟程序做嘢

最後冇人理佢，上埋報紙都係柒

根本傳媒將事件如實報導嘅話9成醫療失誤/延誤都係個病人自己柒

病人求醫自己都要負責任，想快搭的士啦。
使少少錢睇私家，睇傷風感冒使得你幾多。

跌斷手唔應該丶冇資格接受paramedic service?
斷骨唔係應該要固定先可以移動傷者？

窮人生仔

唔係冇資格，要等囉

800都唔肯比 冇法喇下話
個仔隻手都唔係咁重要姐

遲早搞到澳洲個個叫救護車都報大數，話有人昏迷懷疑心臟病，救護員到場即刻醒返佢都吹你唔漲

個仔叫悉尼

個仔跌斷手都唔捨得畀八舊水 呢啲乜撚嘢老母嚟

笑死

人地冇咁多濫用， 仲有好似話唔係重症叫救護車要收錢

寧願慳八百都由得個仔痛、根本無資格話鳩人，再者、行或者拖佢去都去到啦仆街

香港班廢老 廢中 廢青肚痛 頭暈 發燒都叫車
幾時到呢班垃圾仆街死

如果係個老母自己跌斷手佢肯定會坐的士